家姐男朋友 環境太差 家人都擔心

佢男友八大 依加冇工作 似想自己做生意

家姐男友關你咩事

有咩好擔心？
想搞生意即係有上進心啦
唔係靠父幹嘅話實要經過依家呢個stage 嫁喎
定係你地想你家姐坐向其成/ 吊隻現成嘅金龜？

呢個年代 賺唔賺到錢又有咩分別？
通漲再加無限擴大既樓價 你以為月入幾皮會買到樓咩

諗住有D潮文睇下

有錢又有樓既男人 大把女要
可惜又有幾多人有錢又有樓

辣殺po開返cc台啦

做生意賭得大輸得大贏得大
我身邊最有錢嘅朋友都係自己做創業
有個冇學歷開餐廳，最後捱到三十頭十幾萬一個月
都有人窮到幾百都要問人借

你家姐如果講功利
睇下男朋友性格資源各樣，大唔大機會成功
值唔值押注
驚就搵返個打工才俊，但發達唔會有份叫做供到樓咁解

其實潛台詞都係有無錢啫
本身有錢樓主屋企人都唔會擔心啦

我地屋企唔算有錢 幾千萬左右 但佢男友仲差

環境咁差 都唔想家姐嫁得唔好

做扯皮條？

冇錢學咩人溝女結婚生仔

你有冇腦嫁 關心家姐嫁比個同自己屋企差咁遠既人 連登仔食撚懵左啊呀

窮人生仔

無樓可以租 主要問題係無收入

樓主開親post都係講公屋/窮
樓下請善用起底功能

唔算有錢？

快啲飛左男友佢解除港女魔掌

郭富城既弱？

善用起底功能
樓主係痴線佬一名

有錢應該好多嘢可以做
點解要成日上成日上連登打飛機

都話冇錢